梁愛詩：國安法可更好懲治本土恐怖襲擊

基本法委員會前副主任梁愛詩說，港區國安法兼顧內地與香港法律制度的差異，尊重和保障香港市民的合法權益，懲治危害國家安全的犯罪分子，將推動香港恢復安寧，並為解決香港其他深層次問題創造良好的外部環境。

梁愛詩接受新華社訪問時說，本港過去對於分裂國家、顛覆國家政權、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪，缺乏法律手段進行懲治，對恐怖活動罪，香港法律側重於打擊國際恐怖分子在香港實施恐怖襲擊，對本土恐怖襲擊的打擊力度不夠。香港國安法實施，會使特區政府相關部門有法可依，更好地懲治有關罪行。

同新疆條路一樣

721恐怖襲襲懲治左未

成堆賣港賊

本身放炸彈，放火，嚴重傷人呢啲
響現行法律下已經可以判終身

唯一判重咗嘅，
咪得扯港獨旗光時旗呢本來唔犯法嘅嘢

恐怖份子的話佢死咗喺太古廣場再俾人鞭屍了

上次無人打穫佢重日日狗吠

藏有支旗、叫句口號、唱吓歌都恐怖襲擊

正想講

講唔覺得香港人好柒，新疆人都話做過實事去殺狗。香港人做都未做就比人屈左先

上次放妖歸山！

佢知唔知咩叫做恐怖襲擊？
冇特定對象、針對平民既先叫恐怖襲擊
元朗721就黎例子

【好重要！請正名！】沈旭暉：元朗無差別攻事件 係恐怖襲擊！恐怖襲擊！恐怖襲擊！

香港人不嬲垃圾 太善良比人逼到上心口都係唱歌 但比人拉果堆比狗打到殘廢

懲治到三萬隻狗？

真定假

美國:

已經行緊新疆條路

唔講以為佢仲做緊官

依家佢再敢出現,係死撚緊

國安法勝在冇陪審團
佢一直唔敢上高院審就係驚一句證據確鑿的case判無罪

叫口號有機會終身，恐襲又終身，我唔係讀law，但計成本嚟講，咁樣係迫更多人選擇恐襲

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

做戲都整個震撼啲嘅,最好喺金鐘同西環靚玩一次爆破！